紫荊黨取代忠誠垃圾，深圳公安取代香港警察

支持 反正都變大陸

老衲我愛你

貧憎會取代扮抗共既虛偽老衲

深圳市長取代香港凸手

完成歷史任務